湛江市民激似陳奕迅抖音爆紅 獲本尊留言認證：果然很像！

以往不少路人都會與明星撞樣，最近一名來自湛江的吳川市民在街上斬椰子，因其樣貌與歌王陳奕迅（Eason）長得極為相似而爆紅，引起眾多網友驚嘆二人如親兄弟，更為他改名叫「陳椰迅」！而最近宣布入駐抖音的Eason短短4天就吸引524萬粉絲關注，他更激罕地在「陳椰迅」的短片中留言：「果然很像」，能夠獲得Eason本尊認證，這位「陳椰迅」相當厲害呀！

唔該唔好將啲支那嘅花邊新聞拎過嚟開post

係咪得粒春子?

靠睪丸數量認真身

認真問，個牌點讀

單春迅贈囉

兩人平均有幾粒睪丸？

喺華星冰室

把聲似eason就話，個樣似把撚

嗰隻陸味依家搣唔甩

屌，右向左呀

下

除左頭頂果執鳩毛, 其他似條閪咩

睇佢條撚屌突登搏紅架啦
專登電同一個頭又學人畫線

眼線

又甩頭髮

以為把聲似

叫佢斬甩自己粒睾丸先再講啦 正版個個得1粒嫁昨

神童輝

樓主大陸仔

點解有呢個牌

誰會可悲得過孤獨湛江